---
layout: post
title: "Der Sommer kann kommen!"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/05/27/der-sommer-kann.html
date: 2006-05-27T08:10:23+0200
type: post
url: /2006/05/27/der-sommer-kann.html
---

<p>Jetzt gibt es f&uuml;r Leute wie mich, die l&auml;nger zum &Ouml;ffnen als zum Leeren einer Bierflasche brauchen, einen <a href="http://gearlog.com/blogs/gearlog/archive/2006/05/26/12724.aspx.">praktischen Strandschuh</a></p>
